
"CH"是北条司作品"City Hunter"的缩写，该作品的其他名称有: シティーハンター / 城市猎人(大陸) / 城市獵人(港/台) / 侠探寒羽良(大陆 盗版) 


- **说明：**  
    - 类似"03_143"的字符串表示该漫画里的"卷-页"编号。xx_yyy表示第xx卷、第yyy页。例如：03_143表示第3卷143页。  
    - 类似"03_143_7"的字符串表示该漫画里的"卷-页-分镜/分格(panel)"编号。xx_yyy_z表示第xx卷、第yyy页、第z分镜。z从0开始计数。例如：03_143_7表示第3卷143页镜头7;如果第1卷第3页有两个镜头，那么这来个分格/分镜编号分别为：01_003_0, 01_003_1。  
    - 原链接：[CH的绘画-布料褶皱](./readme.md)

**CH的绘画-布料褶皱**  

- 32_00a, 大幅插画里，衣服褶皱的线条长:  
![](img/ch_32_00a.jpg)  
类似[1]中的风格：  
![](img/Dynamic.Wrinkles.And.Drapery.jpg)  


- 深色衣服的细节更多。比如，下图34_203_5，并非特写镜头，但阿香的衣服仍有很多细节--用网点纸擦出的褶皱的白色高光。  
![](img/ch_34_203_5.jpg)  


- CH里的鞋有不少画得很简单。    



**参考资料**：  
1. Dynamic Wrinkles And Drapery. BurneHogarth. (中译版：动态素描-着衣人体，伯恩霍加思)。    
  


--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处
